魯哈尼：倘美國道歉和賠償 伊朗才會對話

魯哈尼：倘美國道歉和賠償 伊朗才會對話
2020-06-24 HKT 15:48

伊朗總統魯哈尼揚言，若果美國為退出2015年核協議道歉，並向德黑蘭賠償，伊朗便會與美國對話。

(已節錄)

蘇萊曼尼已成condom

無人機ready

忍者下次就殺佢